神獸好波！

睇番咁多日既召喚神獸事件，每次一出現就有班撚屌5毛帶風向話做多左，失民意，etc，
我想講，你地冇做錯到，反而係做得好！召喚神獸之後，果班又廢老已經幾乎絕跡，保護到手足，亦都係和理非習慣升級既一個窗口
最後，睇番d片，真係次次都係被動還手，所以道理上絕對講得通，大家少一份屌，俾d信心手足，好冇？

推一下

再黎

再而三

4

一定要鼓勵

不分化

始終香港人過去太安逸 太斯文， 需要時間去適應新事物。
尊重前線每一個決定。
I love you guys.

不割蔗